香港係最需要基因改造嘅地方

廢老：大中華情結基因
港女：ipad 基因

連登仔應該要投胎先有得救

奴性

仲有智力
食完藥都可以攞F

一早被人改長左壽命增加勞動力